[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5691)

me

2

Slow

冰撚哂全部角

波po 24

國米屌你入未

又到皇家蘇斯

愛隊

收息

半大手足收米！

國米開左波？

叫定先啦

以前我都好鍾意喺度流連

但發覺太嘥時間

反觀一路賭錢可以一路打機可以一路睇書
可以睇電影可以溝女

總之其實大撚把野可以做

開左半個鐘訓醒未

升4次盤

不是

西甲又無限角細

皇so讓兩球??
格蘭係咩陣

禾堡

飛識唔識入波

義甲係咪未開波

好撚中

狼個場洗唔洗咁撚早就開始猜波

收你老母個米咩
呢度唔係大陸嘅仆街

國米可能腰斬左

羅馬禁屌唔入針

臭雷快2.5b

德甲半大清泉

買左賀芬咸係咪不智

蘭斯 係咪玩完 可以訓教喇?

仆街李斯特城半大未啊

今輪意甲唔俾入波
快買3x1 細

國米半大未

李城半大未

羅馬快入

羅馬入未

爆肌佬換入先買狼

屌佢老母買左義甲大波，仲係派緊隻蛋

今晚超重心
利+1

利物浦火力全開以攻代守，加上曼城已經唔係昔日嘅曼城，利物浦剋星阿古路確定受傷，利呢場坐和望贏，決定推多口

穩陣

秒輸..同琴日場下體一樣..

真 係到9up好無謂

青年隊

除非再黎一個12m

佢有後備咩

梅斯同迪安 2隊都唔撚識射12碼

Y出青年隊

pin

飛燕可唔可以半0全4

求ng水

意甲一粒都無，點賭

基達菲輸波唔輸角

成隊中哂肺炎

維拉4:1 goalllllllllllllllllllllllll
西甲神隊

飛燕1-0

？

巴打未來人？

炸

3x1差臭雷大波

李城又12m

中

12m

12碼

又12M?

打機等緊復活或者女女未覆機 上黎波po 得左

係 半大手足要派我了

李城又12碼

又12。。。

明明以前撚狗 近排咁正氣

中國狼政治迫害

幾時1-4？

屌 OFFSIDE先?

12m.

Missed

miss

Miss

Misss

我李12m!!!!!!!!!!!

華dee屌你老母

屌你咩vardy

屌 華DEE

仆你個臭街

加泰快大屌你老母

華dee

賀芬咸快追和

屌 半大

四球都唔大你買咗乜嘢

拖連奴我屌你老母

半大針

屌你老母狼隊 係咪唔撚想踢 連輸2球12m

估唔到華dee咁廢

華Dee含撚啦死廢老

炸完？？

意假齊心0-0 角細
屌你老母

4.5基本。。。

12m都唔識入

穩如哈馬比真係執錢咁執

飛燕俾多3球

藍十字劇本？？？ 唔入對家入

尋日愛狗同車狗 今日李城
全部都寫Come on you Blues 有冇第二句

想要格蘭，有無勇士？

今日咁多missed

d悶撚到

要 一定要

真係戇鳩咁樣撚我半大

大波王

連啊特都00，賭仔末日

120

青年軍喎

半大手足大勝日

狼隊好廢

半大手足又死

開季嗰陣垃圾到

華堡打多個都失兩球

皇so -2 有手足？

狼隊真係抵撚輸 廢成咁

到我狼12m未？

角細大注過關巴gel 頭？

羅斯追和得唔得

皇so讓2球？

下半場

呢位師兄我為你祈禱

羅馬禁吊但無波入

對家國米喎你估北京國安咩

我狼，起下腳啦屌。0射想點

4.5針

roma goal

CF 點解受讓2粒想all in....

羅馬

阿門

羅馬半客jump

羅馬GOAL!!

講完就入波

格蘭成班中左武肺呀。。突然轉到咁深

羅馬1:0

想發夢去外賣買個羅馬早餐食
但太撚麻煩放棄咗

加狗食屎

皇蘇嚇鬼咩，最多咪走盤，allin客算

呢場英超個踢法真係角細福音

羅馬快手比多粒

抄股好過
屌你 一入錢馬會 點贏最後都0

皇蘇skip la長期打假

蘭斯狠隊已收皮

下半場爆肌佬入替即買NG

拖幾時入

鳩篤美股都正數
個心理好唔平衡

5了

5角

頭關議員

英超半大手足可找VARDY

笑咗

買咗阿特3.5大點算

初盤半球升到兩球
韋根破產都冇咁誇啦

咁快gel定頭

6c

4.5b cashed

屌你老母華迪射走我半大

真
求其nio 日日10%
兩星期又一倍

有咩好笑？正常買波

想知

咁鬼狼25k 3x1

冇買，有睇你都會咁覺得

入唔入錢賭好？
手有啲痕

屌最後一粒角有冇開？

而家啲人真係有錢 個個都幾萬幾萬咁買

賭球純粹星期六日冇股賭先玩姐

有

嘩 而家半一

俄羅斯托柒12m

撞左杜甫大船

Lm

開5.5b？ omg

維拉利爾90分鐘爆尻我角

羅斯追唔追到和跟左條4x1

Yes 開完即吹完場 6c

阿特有冇可能2球

曼城讓半一

羅斯12m miss

屌，格蘭+2仲回梗咁痴線

夜晚啲12m特別難射？

12m MISS

狼隊追和 阿特入一粒

勁呀買親半大都會遇著12m miss開唔到

個個睇完LOOKMAN唔識射

西甲唔係得5c咋咩？
我明明數住

家陣仲有咩APP有即時比分

維猜 7.5b

今晚大家買鏝細啦
我全日買大都死

半隊中肺炎?

買個6.5b 試下你

又係你隻死杜狗
你估你燈到咩

利穩到

飛燕

燈你老母咩 我買左

格拉斯哥 -3 有無同路

最尾廿幾秒有多隻快開

格羅寧根追和

唔該飛燕2邊nba

羅斯不如?

德甲咪榜樣囉聖保利

賀芬又踢假

阿特點補飛？

俄超角封咩

格流3.5s

皇蘇落咁快有d古怪

俄假封角想封到幾時?

輸少當然

阿特蘭大？邊撚度大啊？睇過

哈馬比熱血反cup未

狼堡半大goalllll

角球大，下半場刷俾你睇

事後唔派正仆街
我事後 但我派 5 1 100

我

Me

半大手足goal!!!!!

炸左個球 驚唔驚

lm

俄假又冰角

無留意買完就算

底你中

角都封埋

on9 賀芬咸.買你2場 西足兩場
歐霸狗會又唔開,,炒9人

俄假角封完未

248 留payme

想買角大 屌

AIK大波仲有無機會

求你了 我狼

下話

俄假搞咩封埋角

aik 1:0

一向賤種黎。。

皇蘇-2

8角就開返 屌你老母咩

皇so 主其他?

正狗會

狗會

其實啱啱有場收息波
法輪C 1.5s @1.27

8/11

1. 琉球 -0.25✅
2. 草津 +0.5✖️
3. 拉素 +0.5✅✅✅
4. 維拉 -0.25✅
5. 阿特蘭大 +0.25
6. 皇蘇 3球小

今日終於追返條數
純學術交流 有真飛
巴打快d入黎屌波 定期派錢

皇so -2咩事

又封

皇So開波未有就重抽

客隊中武肺

仆街 德乙仲未派

有冇睇緊俄假live 咩事

6角去到8角先俾人買 之後又封

Thanks

領隊都中埋
出u21

皇so 咩料
贏硬 大硬?

李城阿特7.5s allin注

阿特 快入

垃圾賀芬咸

我覺得唔會咁無品真係大炒掛 買咗細波練心

引你

對左

Done 如果可以幫手叫皇so

驚中冇廢,hea踢收工

李城 國米快入

狼隊 阿特 羅馬

好

99999

Allin皇蘇對家上樓

我諗翻起有場英超又係出副選全隊
但贏咗對面嗰隊
唔記得係咪利物浦

高根寧

屌你老母 阿特 國米 入波未

旺到

淨係記得殺克達

狠隊國米已死

羅角長封

中央20

兩場都對？ 無可能角大到啦

肯和未臭西

格蘭+2 驗腦注

角細米蘭屌你老母

德乙仲未派..

對隊唔知咩賤種半場3比0

1010101011

roma

無問題啦 點輸3球

利物浦對愛華頓

果場杯賽

飛哥入多球呀

格蘭勇士召集

格蘭要個前鋒都要打防中

可摸耳派我

格蘭其實都係半隊青年軍 好幾個主力仲係到

敏狗

謝拉特又撚

Real so 半大, 轟佢

dllm 狗會封到10角先開返

買賀芬咸嗌都唔使嗌

國米3.5b 10 1 500

皇蘇都唔勁

OK

Ok

羅馬唔係又好似里爾咁下話

阿特 快入plz

主力幾個唔啱位 當踢街波咩

？？？你要唔要望吓積分榜先

陸軍-1C
李城NG
拖WIN

羅馬10.5s有冇機頂到

羅馬國米

點頂.. 十場先一埸半七全十以下

飛燕1.5b都要死

入咗半主

有冇人買左李城國米7.5s 100%

等陣晴晴入黎咬鳩你

國米3.5s頂住

阿特 國米 肯入未呀 屌你
狼隊追和未呀 屌你

飛12m

中武肺都唔洗升4個盤啊 跛架咩

狼仔追和無難度

高根rc 飛燕比多球

3.5s 點會頂唔住
開到3.5b 我派你500

1.5b 終於叫到

羅馬 阿特 狼隊

飛2:0 快手再入

飛哥1.5大收錢

羅馬求下你贏盤

飛燕正氣全格？

1:0

國米goal

角細米蘭goallllllllll!!!!!!!!!!!

0-1

3.5b真係有機咩？

屌 國米入先

飛俾多2粒 all in 左3.5b

國米

狼追和 ok?

陸軍82分鐘就封撚左角唔比買

屌你地又話下盤日

你買左幾多3.5s?

羅馬 阿特

係囉 屌

賀芬咸

格流入波未

青年軍GK 俾人456 最多走盤

飛燕收米

迪安果場miss左兩球12碼 唔係咁逼害大波啊嘛

169 cf
沒了

2000

買左狼狗 係咪可以去訓教了

格蘭好似唔係叫入波？

格蘭頂住

...馬會狗撚到 唔俾人補陸軍角細

買左羅馬就真係可以去瞓教

越正路就越危險
皇家蘇斯達雖然係愛隊
但個盤都係小心為妙

屌你阿特，屌打比人一個罰球就入左，唔追和去死啦

國米7.5s頂撚住 雖然唔知點輸

國米冇角

半一盤嘅利買唔到係咩聖喻？

唔會呢排我覺得係一個信念

國米試下入多粒

格蘭頂住

X2

g chi

學拉素絕殺ok?

狠隊已收皮

狼 阿特 追和先

又輸撚到仆街 暫時收皮了

上年就得

今年收收地皮啦

羅馬比番半格黎好無

皇so

屌佢咩
佢唔出聲都仲有希望 佢一出聲就無撚哂希望

最後一注
狐狸2 GOAL

狼隊反cup好嗎

8/11

1. 琉球 -0.25✅
2. 草津 +0.5✖️
3. 拉素 +0.5✅✅✅
4. 維拉 -0.25✅
5. 阿特蘭大 +0.25
6. 皇蘇 3球小
7. 利狗 +0.5

學術交流 真飛重心
利狗生生性性

李城爆角

好！

原來係你

屌... 點解要針對

5555

朗斯垃撚圾

李城刷角了

仲未入李城角大

4X1差羅馬

唔撚驚

陸軍有角未 欠一啊屌

大轟注!!!!!!!!!!

Real so SM 對面啦

加油!

想提早拎錢了

阿特入翻粒先

3.5s秒針
笑到

格蘭俾人屌到

陸狗-1角!!!

格流3分鐘3球

30了

大隻佬來了

拖連奴驗腦區

有冇國米7.5s手足 gel撚定個頭收錢

中了

皇蘇2球上盤應該輕鬆

有沒手足跟左

辛迪信你

狼隊轟佢老味

今日全針

有！

阿特快追和

5 隻點刷
咪撚反手啦

李城快入

李城快啲入多粒俾我定下驚先

格流2.5半大gelllll

大隻佬=角

格流3分波！

咪燈

刷角神器Traoe

中 10 1 100

爆哂⻆

邊場最大信心

見到換左大隻佬即刻買角大都買唔切

陸軍1C有冇咁難叫..

LM

1

狼飛 國米 轟佢老味

等收錢 高水

唔

阿特x羅馬

2.33

勁中

狼波都掂唔到

狼角細24

兩班波

平半利是否可取

反乜鳩 8角啦咩 定啦屌

羅狗2:1

喂喂 國米阿特 入未呀 唔屌唔得

⻆細已死

Ching我同你買一模一樣

格差啲

777

俄假10C ft?

狼狗 羅馬 阿特

格流正氣

中央陸軍幾角完？

-1

國米7.5s有得入就好入 allined

阿特上啊

YES

7c

狼隊 阿特 贏半格就夠

格蘭+2頂住

狼隊反cup 102500

狼隊國米

拖連奴入波未 意甲全上盤

又係MK恩，勁到

真呀屌

迪安大波 有無手足

李城唔撚係一球到尾咁撚賤阿

好地地係要送個12M比人 自己又追唔返

但係好高水好吸引
推緊第四口 都係skip睇波
本身想買 李斯特城但係未收工買唔到

真係開7.5 我會笑

阿特識閪入波咩
國米第二球穩陣

李城又刷

全日得場甲府有錢收
同路就skip啦

國米7.5s 6.5s好快d入 追數就要買

甲府巴

俄超係咪有問題角
爆1c?

開撚到我派

李城生性入粒比我訓啦

皇叔點贏3球呀

驚到就嚟瀨屎

著燈mode 唔好跟

狼隊8碼飛機

皇so呢隊波真係好撚廢

牙特試下追和?

Offside

追和唔到學咩人刷⻆

一陣好似格流咁三分鐘三球

力頂角細

狼隊 阿特

狼狗 阿特 夠薑追和

狼隊個49跑鬼黎
輸12碼 之後空晒飛機

李城7.5細等爆

李城狐狸

尋晚3場對家ng即刻啞咗
縮返注先

狼隊點撚樣

阿特羅馬

李城

6.5b 7.5b 10.5b

李城NG

10C

李城ng

狼隊阿特入幾粒啦

我了

李城快

仲唔出安達

梅斯爽手入埋果粒

連jump

333333333333333333333333333

布魯日垃圾入未

Lkk出未呀

阿特！！！！！

阿特追和啦屌

李城要停角了

All in 左皇so
使唔使驗腦。。

Barnes入左黎
爽了

-1c

迪安唔撚係半2全2呀?!

識波

國米咁都開到7.5s以後唔撚賭了

會中 唔洗!

拖連奴大波

唔好啊大佬 咁撚樣殺大波好撚痛

嚟緊放14 日假
你老母閪狼狗阿特輸住放假？

支持啊屌，阿特追和啦

格蘭頂多80分鐘

6.5s震緊

班尼斯入嚟入返粒先

Lkk進場

6.5b 7.5b

6

2場力頂7.5s thx

下場

布魯日半大-1
迪安個場入多粒

定啲，同路

屌你羅馬炒單刀

大隻佬入波刷角

今日真係出師不利 買親角就會停

憑咩讓兩球

狼隊第二球

狼隊追和未

仲未入

李12m

等你哋啲傻仔買

李城個場開始妹 7.5s力頂

國米場波訓著左？

李狗第二球有未啊屌

同撚哂路

Yes 兩隊鬥妹

屌你阿特唔入比人入啦 是但搵隊入

1:1

狼隊 阿特 入一粒就夠

國米同阿特嗰場冇3粒真係講唔過去

阿特!!!!!!!!!!!!!!!!

入

Goal 阿特

好波 1:1 停c間

差狼狗好想派

就嚟全對家

阿特蘭大GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL1-1

發覺d波真係唔屌唔得

狠隊收皮

屌你老母李城狼隊入多幾粒啦屌

一齊叫一齊收錢

狼隊國米 全對家

李城國米7.5s 4.68倍 Fattat

阿特呢隊垃圾

皇so屌你老母 hea撚到

皇家蘇斯達 即場大細點解 連升兩盤

買左阿特盤
feel到唔止一球補左國米2
如果國米cup就仆街

狼狗快d 入

一球都冇

國米入多兩粒先啦

阿特上場俾人炒完 今場主場又輸

差狼隊未入波 快手

青年軍都輕鬆守到你

舒米高

李城入多粒啦

羅馬全格未

2場7.5s 穩陣

國米 阿特 要贏呀 是但入多球啦 屌你

狼隊入啦 打和super啦 屌

888888！

國米 下一球

快D入啦屌你李城狼閪

皇so輸埋佢啦

講多幾聲

狼隊同我即刻入波！！！

舒米高今日上身

舒米高超級大神救癲撚到

舒米高勁到

神龍

Feel到神10

拖連奴 入波未

國米2:2 okay?

朗斯...

國米7.5s穩陣

比甲半大 cashed

G chi!

狼隊 國米

屌你老母 立即停C

狼隊追和

會停 定

皇1-0

李城肯入未屌你老母

布魯日半大

Real So 1:0

國米得未？

李項神救

你勁啲

李城有無咁穩
狼狗加油

頂住呀！！！！！

屌之後手痕入左8.5s點算

國米7.5s cashed

牙SO 易到

國米2-2 10 1 100

國米狼隊 2隊全格10 1 100

皇so半大ok?

舒米高可否不要老

李城快手入粒先啦

阿特比多粒

朗蘭斯鬥og

我城 6.5b 7.5b GEL!’

0

淨係allin左國米7.5s 唔好爆plz

狼隊

李城-2C 牙特-1C

狼隊 國米入未呀

有冇水

齊齊屌國米

差皇so半大－1

Thx巴打

半大KO!

迪安拿拿聲2.5B!!!!!!!!!!

李城狼隊係咪唔識入波?係咪要屌你老母呀?

狼 快追和啦 屌你
國米 阿特 是但快入

國米6c ft ok？

格蘭後生頂住

皇蘇拎咗一粒就全力防守啦

拖連奴... 開左波?

皇叔我屌你老母

同路

好撚勁舒米高

廢老摩根入嚟

1.5b

死撚左條心佢 國米個場唔會再有角 半場中位數6.5

仆街 梅斯下半場兩隊都無射過門 又劇本

等收屍

無問題 兩隊開始妹

入嚟送角啦

支持

依隊野BLACK LIST啦

狼狗

半大全細最撚憎, 屌

山齊士廢到

贊奴沙單刀唔入

狼狗爽手入波

7.5s 手足全面進場

直頭燥 屌佢老母

皇so 12碼

國米羅馬多粒好無

頂住呀！！！

皇SO 12碼

Real S0 12M

平半下盤根本同半一上盤一撚樣
贏則半格輸則全格

我屌佢個臭咀

皇SO易到...

李城９９９９９９９９９９

9c

皇蘇12碼

李城咁都唔入

其實點解讓咁多? 格蘭納達又成隊武肺?

李城-1CCCCC

屌你個閪城狼閪入未呀

班尼斯廢到

意甲拖連有一球10抽1派100

屌你Barnes 6碼射失..

屌你 班尼斯

皇so 咁深無買到點知真係咁勁

垃圾國米垃圾狼

歐戰正選果D全部要隔離

狼隊同國米肯入未

169 又準備中

係
聽評術講

「

準備神10

皇so 2-0

班尼斯太後生

仆街梅斯迪安, 入多粒呀!!!!!!!!!

半2全10

皇SO 穿盤準備

皇蘇係咪咁勁我相信皇巴都讓唔起格蘭2球

Real So半大 easy

羅馬GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!

皇so半大

有冇唸過真係廢?

國米7.5s真係好撚輕鬆

皇蘇半大水泥gel

國米差你一球吖

國米6.5b 點算好

出青年軍

goallllll

狼隊追和啦好嗎 過關差你

懷疑德甲半二全二

Allin

格蘭廢到 走盤啦

羅馬全格埋。。。
狼狗快d 和比我派啦

謝拉特半大易撚到

神6 仆街

無

皇so派錢波

等輸 唔會再有角 賭命

李城比我訓啦 入多粒

狼-1

皇so半大easy

點解會手痕買李城角細

求其啦
狗會都無即場

我想悶悶地贏都唔得

全大啦...

屌你老母狼隊同國米入未

唉 barnes

李斯特城準備入波

阿特

咁有信心

GEL! 7.5s國米 thx

唔係皇蘇勁 而係格蘭真係廢

英超無12m，quota玩哂啦？
又變返悶波，想死

GUN

支持狼隊絕和

妹緊波 會hea到完場

反手咪出聲

對家左

LKK快手

皇so gel得

7C?

李城頂撚實

國米 阿特 快入 兩隊要贏呀 屌你

屌你個傻閪城傻閪狼迫入多粒未呀

有冇高手有路數
唔識買了

條5雞過關飛

朗斯追多粒啦

阿特殺埋佢啦

食撚住道氣

李城 拖連奴

6.5s 震到傻

屌..李城唔係神10 係10都冇..

英超一球十二碼到尾

Where
想見識

快手完場啦國米 刷到2球角球以後唔買角

垃圾拖.. 想佢地死撚晒PLZ

2球架
唔入之嘛

米蘭7C

國米李城9.5s

臭西狼入波未

係

皇so半場整多2粒先

2球12m

屌，又爆1c

4:4!!!!!!!!!!!

仆街 意甲依家先7C
屌你老母差D 6.5都唔中

GEL啦 係咁中埸斷黎斷去 唔會落到底

7C HO BALL

拖一球都咁難咩

哦個借錢賭個位

如果我跟你可以賺返曬啲錢我一定派畀你

爽 立即完場 7.5s大家開心

狼入未

法甲假到

ON撚79架

狼絕殺追和啦好嗎

聽講波po有人想屌鳩我老母？

法假4-4 on9

哇4:4

建議就爆埋你先完

手多買高左一格９。５Ｂ。。。。

神7777 all in左6.5b

狼隊角球再入波得唔得

屌你2:3

又cls 波

梅狗10C GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

2:0完啦，俾下面啲格蘭後生仔

波台媽咪麵 169

ON9好彩炸

爆你老母 爆到我跟你姓

俾D角球呃撚晒副身家..

嘩 皇so世紀屌打

國米神9啦

法倫c咁都守唔住半主

一樣

李城廢撚到

半1全8 和其他

羅馬依排正氣到對家炸埋

狼隊絕殺啦

對面正選無肺

點解宜家冇真飛睇既

拖連入一球啦，想派

屌 梅斯迪安仲未入... 半2全2我屌咩......

格狗半場都過唔到
笑到

狐狼俾多C啦

阿特吹完場未

屌你廢閪城入多粒都冇

買得細費事俾你哋笑

屌得7c

Gel 7.5s

李狗準備絕殺

人地連領隊都武肺 比d尊重

仲有冇

尼斯

李城下半場成日係咁刷

李狗+5

唉李城

一貼就紅左

狼 拖羅

屌你老母 +5咁撚耐

邊個事前都笑 我幫你屌柒佢

真係無球，屌臭西狼

賀芬咸追和未

中派你

12M都唔入 冇野好講

傻閪城臭閪狼仲有冇多粒呀屌你個臭西

皇so會唔會拎西甲？

燈

法甲痴線

都係要輸1000

法甲係咪VAR 12碼?

李城 拖連奴 絕殺啦

利仲出廢明勞做乜鳩

準備5:4

狼狗真係柒輸完12m 而家先攻

神9 李城

Which?

皇SO 角細向下喪掃

李城d角 3連之後又3連 3連之後又3連 10角都黎啦
咪再刷啦

朗斯

李城絕殺我扮狗叫

主 90分鐘3球

正仆街 8.5s 無啦啦爆左

比多角

李城俾多c

Y